［有圖］今日行地盤trip 個senior話想同我住個海景單位

佢話 包我一個月 250K 呢個單位任我住
我心諗 到底咩心態 果下直頭想講 你不如去叫雞啦 包隻ptgf 啦
雖然我係住新界姐 但係未窮到話要比人包 已經成日hea佢 都好似唔識退咁

咁多位巴絲點睇
：緊係接受啦 又有錢收又有屋收
： 痴撚線 叫佢自己搵ptgt 啦

咁都好意思叫海景

好玩唔玩玩隻癲既

我ok

Cs ae

一個月250k 老閪都制啦

投你老母

可能係好鐘意你, 但唔識點表達姐。
(根本想仆你, 直接俾錢唔使煩)

Sorry 打錯 係25K

FF文，互射完咪有得住囉

25k

巴打病向淺中醫.....

第一晚扑完 第二日都係唔一齊住了

以為250k都唔收咁有骨氣

25k嫌少咋？

之前唔係話份工d人好好嫁咩

都真係幾少

樓主應該幾靚女 be fd ok?

開個價？

絲打tg係咩

咩價先 包價定一次價？

Ok

係咪男人? 上網咪扮絲

我俾我個海景房你，收返你3000蚊租ok?

留個Tg錄音比你聽下？

hkgman

gay

俾唔俾人包都要問人意見

25k/30日
1日 ＄833

如果一日做一次都ok，好過做ptgf

打俾佢老婆問下好唔好

ptgf 豬扒級都收1500 LA

833 做爛市

我俾一k你幫我含

有性趣留tg

Gay post

心諗樓主咩質素呀？有人出25萬一個月包？
但仲扮曬野唔受溝

我又聽 🌝

開嚟見我

因為份工同你鬧交個男朋友散左未

25k
晚晚屌1，2獲
都係幾舊水一q
平過老雞

除笨有精

25k
就算當你係雞都只不過係隻乞衣雞咋

好想25K包我老婆成世

絲打防水打理?
我應該見到你

我都住緊個海景單位。
出30k一個月，包一世，ok?

叫你老闆黎搵我

對正中聯辨
IP都唔洗check

有病看下醫生好D

好似爭d野

可以唔使下下搵金主，又出post,又吹一大論，又要約又剩

日日收833都不知幾爽